香港拍拖除左商場仲有咩好做😂

求教

屌我用emoji既負評上一頁

試下直接同佢去酒店

行山，遊車河，去op/迪士尼，小白露食飯
btwA0毒撚 好想同女仔做晒以上既野

都唔會見親都去啦

thanks anyway

我係咪識你嫁
今日有人問左我一樣既野
問我最近有咩活動，地方之類好去
我hea答佢行商場

我應該今日無問過人

相應提示：摩天輪

不是囉

佢話個女仔想座摩天輪，超大果個
上一上去好似都轉10至20分鍾
話題唔夠真係唔建議囉我

之前cap低 可供參考

香港拍拖都拍都悶 你試吓住喺外國拍拖 外國拍拖仲悶啊

之前有睇過呢post~ 不過都差唔多做晒...

冇嘢做架 扑嘢啦

lm

aia

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

我都有cap低呢張圖

有無tg?

沙田踩單車去大尾督還車，然後附近泛舟睇日落
夜晚喺嗰度BBQ

機鋪齊打機
利申成日做

摘士多啤梨 冇耐前去完 幾好挽
親親大自然 有得食又可以拖手仔散下步

重點 : 幫女係士多啤梨園影相呃下like

溝女去踩單車，條女應該會埋怨好曬好攰
泛舟睇日落，條女就會怨好多蚊呀好攰呀
Bbq 條女就會話自己俾錢煮野食成件事好on9
但最辛苦都只會係樓主，因為踩單車會變成踩家庭單車，得樓主一個踩載埋條女，泛舟睇日落都只會得樓主一個撐，直落bbq仲要燒埋野食俾條女，仲要俾人嫌佢燒得燶，但係以上洗費仲要樓主一個出，出錢又出力，最後仲要送埋條女返屋企

日日同女朋友匿喺屋企睇電視

係咪cap漏咗打差佬